召喚月野兔兔等所有女權分子!! 多啲睇陳怡既片啦, 你瞞我瞞夠了

我都廢撚事講啦, 有咩同陳怡講啦!!
你地睇左先啦。

今次只係睇唔過#metoo事件當道, 比女權獨大, 所以廢UP下。

就我個人黎講一切都係支節, 如果你係本地派粉絲, 你係女權又好, 男權又好, 對我都冇分別, 前題你係真心關心政治。

攻擊我者請先善用起底功能啦~~